（慎入）有個細路女係台灣飛起左....

新竹市舉辦風箏節活動，但林姓女童今天下午因不明原因遭大型風箏的尾段纏住身體，被強勁風勢拉在天空飄蕩，所幸女童僅受到皮肉傷，活動已全面暫停。對此，新竹市府也出面道歉，並曝光女童被捲上天空的原因！

痴撚線，真係我要飛上天上
好彩啲人即刻幫手

好刺激

正睇見都想玩

飛天小女警

呀哈 我要號碼往天上

睇到都覺得好大風

好彩係台灣發生先有人會幫手
係支那d人一定即刻走撚哂費時上身

I can fly 遙遙萬里我高飛飛向天際

咁都係皮外傷? 我見好似卡住條頸係咁fing。
個小朋友又好似無晒知覺咁

爹哋爹哋我又要玩